黃大仙好撚激 圍緊紀律部隊宿舍

買啤酒啦

又出晒黎

警犬保護緊自己D車

休班犬出黎打人，唔好單拖跟大隊就得

警犬想得罪全港市民

痴撚線，樓上扔爆竹落嚟

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

你搞人地屋企
人搞返你屋企
黃大仙根本係住宅區
咁都夠膽放催淚煙

有狗去緊

push

有人扔玻璃瓶同尿. 好似仲有爆竹